AKMU 出新碟

有冇人聽？

無收錄係認哥個首埋線蜻蜓
BTW覺得麻麻隻碟

有我終於唔使loop舊碟

有！簡直係清泉
수형把聲正到！一直都好鐘意佢地